想過嚟美領嘅人入一入嚟

趁有尾班車快啲嚟
我地需要你
唔好睇少一個人嘅力量

Push

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

當日魚革都係有呢d post
結果個個衰晒

沿途咁多龜，一支公唔係好夠膽
想搵人組隊又驚有伏

推！

Block 多個 爽

冇人會鬥你
上嚟啦

好過你個仆街推人去死既

如果帶晒口罩上黎，會唔會未上到黎就俾龜逗走

邊度有直播

推

學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

仲出去？實捉到你

Block多個

你有口罩調轉身 驚乜撚
利申 俾人影完嚟

push